[勇者勝幸運興隆]十月二十四日快活谷八場賽日討論區

正評
留名
請支持《賽馬誌》!

支持

啱啱睇完主要賽事表 馬會會播覺士盾

天下為攻並無發現任何異常之處

咁係咪即係馬克羅斯？

好撚彩今日贏m記加大
唔係一定去icac告鳩死力架

係

一場了

想睇winx最後一場炒車

想睇誠仔輸

獸醫頓話有就有 唔撚需要証據

唔係咁快掛...

WINX光榮告別戰

未告別呀 馬主話有機會秋季跑多場

10場輸足9場 係大棍左田雞5倍wp 打個和

今日有啲馬應該有唔少分係手
信心保證 蟲草之星

搏得太盡而無哂鬥心 要考驗馬匹心理質素 場場都讓磅對住子彈快馬點追 練馬師應該直接等平磅跑

信心保證好癲

信心保證應該幾好馬，因傷錯過四歲系列真可惜

竟然
呢排啲馬咁搞笑話退又唔退
之前電擊長矛都話會退但又跑

兩隻不利場地
前者個人覺得唔算好FIT 淨跑底質都爆上來

好似話因為過咗配種期所以可能係秋季跑多場先退役

兩隻都係?

Only winx

悅裕可唔可以做下一隻雄心威龍
蒜頭仔香左 之後好耐未有另一隻馬咁想j

都係一隻好馬來的 有啲鬥心
不過有幾高就唔知

Lm

記得信心保證上年有報杜拜草地大賽 最後流鼻血 希望今年扶搖直上有得去跑 隻馬真係好好鬥心

田泰安真係
有理共想唔Carry得你幾多次咋大佬
下下拎位咁7騎性都輸啦

留名

冷靜啲先
佢今場啲際遇好差下
一出閘比百步頂一頂 直路又比人封
呢場輸際遇加埋晨操隻馬少少回落

唉
已經講到口臭
算吧啦佢

不過都恭喜霍清你今日隻比卡超跑得咁好

又係藍衫戰winx
希望唔好又9個馬位

以前有雷神佢主力D邊線小小既馬都唔覺佢咁屎
今年知道佢原來真係好屎

Benbatl 真係未必夠打

平時佢應該大外一氣就入去7
有時入面衝都得就無啦啦同觀眾握手

今日巴基都carry佢
第4係隻馬叻
全程走唔順，唔掉田雞落馬算好彩

四季旺咁快就回塘

慣勝負評

我條六環彩
艮志騰雲

重要為咗省注，臨場飛咗勁無比

當家精選仲快

天下為攻 點先可以試閘唔及格 ？

出閘拋潘狗落黎再咬柒佢

華哥真係英雄所見略同 第一場

佢就解釋都唔知點解冇力

訓死無買真係一件好事

唔怪得成日唔見你

傳承咁撚勁ge

千四至二千二都係射程

好想星洲司令贏到g1

做完導遊

搵周公

咁就要再進步先得
不過暑假之後成長唔少

一定有機會，想講今場大部份對手未必係退步或差左，
而係傳承進步得好緊要，所以司令前景仲係睇好

傳承個進步真係嚇死人，真係馬王風範。
頂磅，比人拍住搞，都唔怕你。
最後直路彈甩主馬群。

所以巴基今日係收貨，跟得太速令末段唔勁。
時時精彩亦要記存。

時時精綵1600真係嫌短

傳承仲有幾多係手...

其實次次佢贏親都利放先係重點。。。

全組最快末段
上季仲話隻馬變速慢

又係進步表現

上季啲打吡馬再出都好好走勢。
今日星州同時時都見到唔少進步。
平仔未傷前一仗個末段時間嚇死人，祈普係咁意揮兩鞭。

點少得軍民歡

五班見啦屌你

軍民歡 三班1200
百思不得其解，依我睇上次當試谷草，之後一鼓作氣。
三班谷草1650->三班谷草1800->二班1800->跑馬地銀瓶->女皇杯->遮打杯

肥鬼嬴G1

田雞 告東尼
韋達 大摩
潘頓 賀賢
其他人等雷狗返黎就咩都冇

頓仲有好多華人倉口支持
沈集成撐佢撐到出曬面

阿方今季中興,應該會更多找佢幫手

假如「美麗傳承」往後繼續以無敵姿態交出佳績，大摩會考慮會否安排此駒遠征海外大賽。

大摩表示：「我們可能需要出戰海外，以求進一步證明牠是世界最佳一哩馬，當然這些構想得完全視乎馬主的意願，然而我確實想牠能在外地證明本身高強實力，繼而爭取更高評分。（明年）3月尾杜拜草地大賽（1800米）可能會在（我們）考慮之列。」

上季都蠢蠢欲動想出去啦
今季趁勇好去啦

方仔搵得頓哥十有七八都去馬，剩低就do something

上季贏完頭2埸之後預賽同倒屎盃跑唔出
今季唔知了

【真坦白】灰蝦九戰八冠一亞！蝦佬：賽前我只驚祈普敦亂晒籠

「坦白講，賽前我只擔心騎師祈普敦，我擔心他近期搏殺手風平平。大家都知道，跑馬很講運氣，騎師手風和發揮都很重要，我都驚祈普敦一出閘會亂晒籠，斷送了爭勝機會。早前我也曾把自己心中的擔憂告知蔡約翰，他叫我放心，他說『旺蝦王』今場負122磅並非重磅，在負磅及評分上仍佔有一定優勢。」

蔡daddy做野洗唔洗你教呀
訓好拎盃啦

董事盃嗰期換咗人同埋跑完HKIR回一回氣掛

不過佢出得杜拜草地大賽
預咗要放棄冠軍一哩

希望為港爭光

咪一樣有輸到唔清唔楚既同進
呢排華將輪住威真係唔想雷狗返黎 次次揀啱馬熱一熱唔買又冇錢收

反正都贏過，跑完杜拜休息下再去安田仲好

想睇 傳承揚威杜拜

想請教華蛇平時點買法
有跟開你專欄 見你啲心水都好準下 但每場4隻唔知點買先最實際

其實D馬坐咁耐飛機唔會病/死咩

買下連贏互串,如果冷既會買下位置q
間中買下單T,其實都係求小利,如果輸亦唔入肉

原來唔記得負皮 唔怪得淨係過到一關

咁都賴到

賴左先算
今年既頓淨係做盃賽獵人同做獸醫做得更稱職

小島怡情又阿般 似想浸人...

上鋪楠dee第四 心如刀割
希望佢浸人算

第二場神駒系三隻 點搞都得呢

幾隻心水馬啲檔位配搭都唔心水 仆街

一向對好馬遠征好有保留，打算配種都話，又或者明月千里香港唔夠出去搏下。
如果香港贏得晒獎金都夠食，最怕好似步步友出醜或者精英大師跑唔番咁。

帶馬出海外的確好大風險，但都有跑得返既。友瑩格，美麗大師返到嚟都仲keep到，練馬師要自行衡量。此終馬性，體質真係內行人先知。
其實幸運如意都係唔夠跑出去搏下，加陣搞到咁

不過大摩一向想做威水，上年好似都想去獅城，馬主唔比。由綽力之城得咗之後，一有好馬係手就想出去。

郭家唔會遠征啦
多數隻馬回左先諗遠征

前年告仔講咗好耐大師先去到安田
今年唔知點

健康美麗吳嘉晉
大摩咁好帶挈啊

而家咁樣就唔好去啦, 隨時返唔到黎

三隻都唔要

係咪柒俊坐馬監先搵佢上去

去海外除左馬既能力之外仲要睇練馬師既能力
愛倫就啲馬周圍去都無事無幹咁返黎

講真咁多年大摩遠征，計落成績唔可以話威

爆冷跑詩馬經典但係輸左俾條超利放既track

馬匹個成長環境對隻馬遠征都有好大影響
跑唔返我覺得好大原因係好似天堂返咗去地獄咁
返到嚟唔開心

btw,大摩最想係澳洲贏，點知檢疫改例

又跑C+3

隻管之星 放大番返上定大番搶馬

肥鬼又全配 大師兄

潘狗小島怡情又想呃?

雷超落班一檔換埋潘頓 是福還是禍呢

勇敢傳說2200

火車要畢業啦

2200呢埸有幾多隻有2200氣量

-2會唔會變左毒男咁

楠dee係咪唔夠主動 坐騎都拎唔到
阿me又唔用佢定想迫佢出去

火車一早泊咗牙叻同笨輝到

話華將多左機會,但皓楠冇左信心
唯有希望係塊餅未輪到佢食

上季中尾段都幾鍾意佢 幾醒神
今季淨係田草開鑼日開齋

何妖又多左支持 東東都叫有師父漏下餅碎
不過火車仲快過東東畢業

火車真係勁..老老實實..
係搵位未夠叻姐

我load咗陣:係咪我記錯馬名

老苗3隻都有證明...

係容癌度贏千二 轉倉之後愈跑愈長

谷草日賽報名
僥倖2班1650
同日有2班1200，肥鬼係咪睇錯啊
雖然以前大告贏過1650

呢隻真係要2200
太遲撻得著

而家好神奇架 A欄就利放 有欄都成日穿上黎
C+3又偶然一堆馬衝上黎 明明以前成日塞車

琴日尾場最後d推騎個節奏似大師傅

睇中左十歲老馬

傳承137

史上最高？120分馬都俾佢讓17磅

步步友138

一哩預賽只係讓5磅 睇黎可以過到步步友

呢場應該係跑得近佢個啲先會加得勁
但我唔係好明星洲加2分係點解

不嬲第二都係加 1 , 2 分

步步友個138係俾田泰安捽出黎既

細潘咁快準備畢業

差一場

去馬嗰陣幾撚兇狠

炒飯 個時點解唔駛萬成 鄭雨滇咁公開審訊

去馬果種狠型到仆街

2：05
用埋嗰啲人 吹水嘅冇用架， 好似嗰啲寫馬佬咁樣， 吹水嘅。

【簡Sir出馬(2)】

所以講功架同個腦佢都係最 fit

今個星期三無咩心機玩
勇者勝呢個八檔

比其他人真係撞咗出嚟
佢係有料 不過同時又埋咗堆

肥文蛋陣

呢排啲強陣照樣無！
咸成
六爺
Daddy

印象中佢擺阿般多數都西

點睇問鼎高峰

1：09
你紅，有權揀馬， 所以咪紅囉， 越紅就越紅囉，

呢個世界就係咁㗎， 越衰就越衰嘅，

馬主梗係搵個叻騎師， 當紅嘅

佢紅，有權揀吖嘛， 幾隻馬揀一隻，大多數機會高啲囉。

4：24
屌， 百零萬用乜易搵呀!

【簡Sir出馬(1)】年逾80仍好火！簡炳墀憶述：馬會請人返嚟郁我

東仔上季都傷咗一段時間

三班可爭不穩
不過靚檔

六爺今季用頓都西

去馬最型始終係柏寶

將才

真係痴撚線
果個位竟然可以上到來

比牙南殺個樣

點會西？係咪有咩誤會

漏左3:50

個個騎師去馬都型

上季
13冠 4亞 7季 11負
今季
4冠 2亞 2季 8負

算唔算西左

上季季初靠轉倉馬搵食
全哥成倉新馬都要等季中先得

佢今季應該學daddy嗰套
等下佢先再買

講咩 ?

柏寶個後門朋右冼毅力型啲

我炒

好記得呢場買左Q, 果陣都好緊張柏寶贏唔贏到

呢場楠dee真心好狠

我wp

咩都唔記得
淨係記得嗰日wp話得事

笑撚死
簡sir笑鳩人地睇唔起自己徒弟

明知唔會滿額都有一隻打皇牌

一哩預賽睇實同住隻老馬好過

預賽預左當試閘，不過可能試閘都贏

小島怡情強配啊潘

火車應該係繼蔡頭之後最快畢到業

除咗有料之外，佢人際關係都應該唔錯，大細倉都比馬佢跑。

龍舟掛鼓真係世界級

呢個人係最快埋到堆同最快做衰野既十磅仔

呢樣都認同
一早玩埋堆，唔去時係後面縮縮下，去時天下一上身咁款

龍舟掛鼓 福愛寶。。個種去馬。。
平時就走內面扮塞

呢場好明顯最後抽住隻馬

放頭唔帶錶真係玩死

夢幻仙子 幕後去馬要串pq。
明知要罰，都唔修正，嗰場啲鞭狼撚到仆街。

第一季已經話左佢危險駕駛
你睇泥地仁愛之星個場先誇張

UNEXPECTED 估我唔到
(GB) 2 ch c PPG
Compton Place (GB) - Rosewood Belle (USA) by Woodman (USA) (---)
馬主 : So Fuk Lam 蘇福林
練馬師 : T P Yung 容天鵬

馬名啱哂呢個倉

邊個邊個
估我唔到
又玩死腎仔

強豪を破って重賞2連勝したホットキングプローン。

場4班1200 有冇咁容易呀屌 好驚呢d場合

係咪一望就覺得係落班果隻？

迪雅卓決定唔跑天皇賞秋,以香港盃做目標

gibson強陣 好想揀四隻過關 天皇巨星食得未 今次肯放未

永旺喜喜出頭未

正陽清風#761場 差佢未贏

歡樂豬肝 皇天

正
皇天教馬好，教佢放鬆跑。

超新星

腎仔揀八隻超新星，無隻入圍。
佢比嗰啲先要跟，有啲跑都未跑。

清算風暴上一場失望到

喜勁驥

翠龍可能係咁多料 二班企得穩但未必係跑group

我睇多場先....始終未見過佢狀態好係點樣

hahababa d fd

呢件衫次次一換返牙拉好似醒神好多
上場其實都無咩錯

賺埋當日形勢 一步都冇

舊年連馬功臣都做過超新星

邊八隻 ?

集結27位全港知名媒體及香港賽馬會官方評馬人，綜合選出12匹超新星供各位關注追縱！

邊27個媒體同邊d賽馬會官方評馬人 ?

佢哋幾時選出嚟既 ?

友瑩囍
勇勢
美麗經典
多多
喜勁驥
信心保證
美麗甜心
常感恩

旺蝦王都已經第3季服役 仲新星

有錶之太陽，冇輝煌星？

你邊到搵？

仲記得喜旺寶開始沉先評做超新星

下

咪呢條 link

十一月四日星期日賽事 為連登馬膽王第二季海選超新星賽事日,

第二季季連登馬膽王總參賽名額將由現時18名增加至20名,

詳情留意馬膽王 post 公佈.

各位巴打點睇一場韋達

學狗會班人咁選超新星

季季都有架啦, 名 嚟既啫.

狗會咪又係起個名等大家留意下, 咪即係預選賽囉.

狗會揀咗12隻超新星又點 ?

R1 歐洲之星
R2 金龍神駒
R3 舉世無雙 勇駒
R4 雷超
R5 驫驫
R6 大四喜 幸運飛駒
R7 幸運興隆
R8 精算八方 飛霸龍

臨場再睇

跑少少底質，三檔幾好跑，不過隻馬好難出頭。

你都係上季超新星之一

超燈星

頭場教主贏得未

其實有無人係咁唔中，想放手比人中下。
我今季都放咗幾隻比人中。

教主次次有人講，我都等咗好耐

肥鬼繼續食大運舞台嗎

唔通係我

呢隻係咪你偷偷地唔中
今次比我中下先

下次有好野益返你

咁正氣

凱旋星光

又2檔好吸引

邊度有得睇

佢去馬一定有得爭 檔好又識跟前

專業評選 > 更多 > 然後鐘意睇邊個就 click 邊個.

唔知點解覺得會再去

小島怡情呢d追到大熱門又覺得不了

肥鬼咁肥可能要添食了

君子承諾呢 開餐未

我直頭有買就貼毓民出黎

揀超新星做超新星好過揀咩精算風暴啦

聽日睇實你貼唔貼

我都唔知

你個名

聽日無咩點刨到馬

買韋達都要睇時機

聽日無時間睇即場買都無得貼

無乜好分頭馬

咁希望簡單啲比我中
我個腦就嚟廿四小時都係馬

平時J2講馬戈條女係邊個黎其實 有無相
唔係英文台JENNY

過多幾個月先笑都未遲

(第二季報名區) 連登馬膽王挑戰賽 (11月2日 星期五 開始接受報名) 2018-19

Sabrina呢

正陽清風都可以10倍都無 聽日係咪唔賭好過

管之星
小島怡情
雷超
2倍幾

好得威1.幾

魅力星星
精彩輝煌
都叫熱得黎算係咁

畀狗賭咩聽日d賠率

好得威太多有利條件

一檔 主動搶前走 力架同淒涼佬今季夾到不得了 係驚條老仆街呢個賠率唔開胃想攤一攤凍先

馬場仆街真係多
大仆街
細仆街
老仆街
牙街

臨場再重飛 真係唔會w

D對手廢到 一拎上手得56隻馬簡

好多隻晨操狀態無水準

舊年有幾個擦左美麗千里,話要跑打比

蔡俊燈揀𠴱8隻馬 大家睇路啦

一檔會唔會反而唔搶放架?

咩馬

擺低三場算
勇狗傳說 單 W
勇狗 金逼旺旺 QQP
清算八方 WP

飛霞2.0

跟你

第二場賠率做乜撚嘢

實力太平均

同意, 星期日已經無拖佢

個人覺得呢隻評分暫時係咁上下, 好難贏

弱智仔咁 應放就留

奇妙日屌唔屌得過

我達1798場了

咁星期日就會1800

唔係掛 2win都要2日

日馬做紀錄，影相都好睇D丫

好似又有道理

今晚完全無意慾玩

告東尼目前以十一場頭馬居練馬師榜首位，馬房手足話今季成績咁好，因為阿頭轉用美國合成飼料，馬匹食後勇態攀升得更佳。

而家係咪得牙蔡同佢兩個徒弟唔用合成料

夢想飛翔死咗

尋日瞓低但係識企返身架喎

霍daddy

好突然

教主就教主

旅遊大使 大家醒水

奸仔達寶藏

傷患馬喎

20倍 拖下無仿

有無人今日會支持我

配腳，今場步速慢慢地應該幾好跑

做咗單T膽

唯一隱憂 牌仔騎大長途

呢場最難搞係步速
隨時副車開路

老苗長途打team益田雞

老苗3隻返哂黎呀!

3隻神駒包哂頭3

肥鬼馬房有老鼠仲自爆

?

睇佢ig

嚇死左人地既馬

嚇親人地既馬?

頭埸1 2 3 4 邊隻好

霍清手馬都幾好

迷丁了

頭埋想迷力架

R1 盛勢東方 凱旋星光 管之星 歐洲之星

R2 動力飛鷹 力王 快樂神駒 事勝意

R3 舉世無雙 貨如輪轉 快閃的 小島怡情

R4 雷超 必定掂 大運舞台 哥哥仔

R5 魅力星星 正陽清風 萬事欣 驫驫

R6 好得威 大四喜 智力寶 幸運飛駒

R7 精彩輝煌 開心歡星 加州神箭 出奇寶

R8 翡翠劇院 索先生 勇者 勝飛霸龍

大家贏多D

返工要買早飛

國際賽報名名單出左 睇下就算啦 最後都唔知黎唔黎

二選已出,可以作參考

metoo

霍狗今晚成手馬

堅離地咁重口牙國會點騎 留到爆一段隨時殺哂...

上星期都8隻 前星期都6定7隻先贏一隻越感

高伯新係咪都試過強陣?
最後幾多隻win

是日心水

超能量快利寶贏科超影果次兩隻第2一隻第3

中風遲拉去雪茄佬 好似仲衰

金碧旺旺定勁嘉輝好

第一場爆冷

d comment幾搞笑

日本既迪雅卓講明黎,魔族雅谷一哩錦標賽跑得好+跑完冇事應該黎,鐵杆應該都黎(冇理由秋季跑到9月尾就放假 )

歐美就唔知了

跑短同一哩嗰d十二月冇賽程咪過黎跑
跑長嗰d有能力跑日本盃同有馬邊會黎

黃金旅程:跑完日本盃再黎都得
不過而家應該冇咁癲既馬(同馬主 )

今晚高伯新都唔錯

支持！

賽馬誌

今個賽日所有野都up曬上賽馬誌

個人清爐

睇落佢今晚都強陣，尾兩場但配蔡明紹

蔡頭先正

歐洲之星

管之星 嬴硬?

我三選

想飛了

我都好似有呢匹

頭場力架

丁仔配火車
三出三冠

OK 咁要了

不過叫多一樣數據支持

Which one?

田

頭場唔買

好想買力架 求打醒

三,四選

其實OK
不過就算七檔都信佢唔過姐

W買唔買得過

凱旋星光係呢鋪，霍清去馬

避我教主

係
比你中

想要力架 明昇 頓 qpq
但形住十三有機殺哂

ok 今次無 下場留返俾你地

630係咪用chrome睇唔到？ 呢兩個賽日都唔得

ig?

等你

十三隻馬最好
檔好 馬有級數
狀態平穩

個人唔得呢
想就咁買134算

我條q希望中

4隻互串好貴

134同我頭關一樣

所以我五班唔買

馬會派錢？我潘騎王有1.85

達少17倍變9倍

8

有冇機

隻一好似唔夠壓迫性

R1 歐洲之星
R2 金龍神駒
R3 舉世無雙 勇駒
R4 雷超
R5 驫驫
R6 大四喜 幸運飛駒
R7 幸運興隆
R8 精算八方 飛霸龍

臨場再睇

再貼多次睇下今日咩成績

頭場想買教主

白朱

跟!

唔好呀

隻隻都

今日唔買

利申：睇都睇唔到

頭場

頭場1-4死q!

頭場揀左馬咁冷

盛勢東方心死放手了

珍珠旺ok?

冷馬我揀實在威

Kennedy 靚

R1: 4 8

珍珠旺

/ R 1 歐州之星 / 10 / 0 1 1 2 6 / 莫雷拉騎師王 / 18

星期日無大細潘 會唔會亂局

用左1膽拖12

細潘贏多場就減磅

歐洲之星 越跑越好 教主 旅遊大使

凱旋星光 明昇 冷p

年半左右就畢到業 真正快過火車

火車畢業

跑咩？

丁冠豪

田雞你早少少出力得唔得
BTW 火車

咁就贏左

仲要又係丁仔
佩服

中到位置q 都好

潘狗搶馬

搭火車100%

喂 管之星呢

跑咩

3 6 5

3654

奸仔寶藏都養得返

屌，早知慳番條3，10q
買3 win算

6號放頭？

高伯新強陣

3654....

火車畢業啦

田 屌你p都無

今日大利前置

5班超快時間唔斷

屌你老母填貸安全家比狗屌

有第四算咁。我頓好撚在買都無買

破左班際紀錄...
1.39.11...
隻凱旋星光頭段27.55傻左
已經任過都追唔到
難搞了

田死屎啦

潘狗果隻一步都冇 掉出10疊追

搶馬

管之星要追都可能蝕
越跑越好真係好失望喎唔衝嘅

場場大熱頂飛

有無人跟左我

何堯被搶搞到要騎包尾馬

潘狗

見有飛出左手

56pq60幾倍屌腫佢。
我5拖8.11.12

力架輸馬鼻

我

3-4/3-5 簡左3-4
屌你老母田雞

2200m 依組d馬乜料

力架返非州啦 廢撚到

阿田阿田牙
我屌你好嗎

火車殺得性起 毒男就卡住左

旅遊大使同珍珠旺揀錯左

嬲撚過佢無影

賢仔好球

個地好快 揀後上馬要諗諗

四出四冠

中歐洲之星斷越跑越好

中

平均到痴線
完全係唔知點揀
夾硬抽左四隻出黎
仲要成日見

今晚d馬仲有無得減榜

力架跑淒涼佬d馬先再留意啦 醒神好多

仲有 下次跑先-3

依d馬 買乜撚。。。

慘了

火車 完全岩哂狗會戈種精神

3456

去馬兇狠，唔搏碌撚！

鳩買

派？

韋達

貼完又貼 一次事後都算 煩唔撚煩

馬會網頁版騎師王D人名幾時開始轉左英文名

有無人睇唔到myavsuper

大細潘 馬會媽寶 跟馬群跑輕鬆一場

屈機

有冇好似毒男嗰次咁有畢業禮

快樂神狗2200跑唔跑到?

不了

有

267係咪同一個馬主

神駒單t

都係余伯一家既

2同6係
7可能係親戚
3隻馬既馬主都姓余

騎師不了

飛鷹

旗袍敦放個2班步速出黎
番學堂啦屌

力王啦屌

睇快既快唔快

好撚想買英明
但好唔利追咁

變奏！

好想一棍毆落去英明神駒
搵人打醒我

有冇福星同路？

利敬國得唔得

我的國識鬼咩

乖冷靜啲
之後毆落去

全部都同家族黎

谷草咪買阿國了……我谷草追到佢上天國了

勇敢傳說大外一氣殺哂

等睇唔夠氣

我都驚左
揀完四選
得返快樂神駒叫有信心
我嘅焦點馬就係勇敢傳說嘅
希望何堯識變奏啦

呢場咁平均點買

巫巫臨落山憑輕磅變奏

以傳統大馬主黎計 余伯係咪未贏過大賽

想挑戰下

火車p有2.8

之後jumped

個騎師識唔識呀

d 飛勻稱到

想要力王

唔好變好喎 爆條直路夠

勇敢傳說點睇

勇敢傳說wp

無人揀13少

勇捷神駒
贏過百週年紀念短途+沙田銀瓶

金龍神狗?

霍清丁完超仔未

歐左未

1-8試試水溫先

潘明輝

同路左

一樣要後追
屌 條track係咪無得追

近年D乜乜神駒好多都係二三四班

力王

1 6 8

凱明退左役贏返幾場

我的國就我的國

啤酒田

跑2800

好波 一放到底

東東留唔到隻馬

兩場都跑一三

上左天國見耶穌了

嘩 勇敢傳說慢腳到
連2200都唔夠
唔係要跑到2400掛

勇敢傳說點搞呀 1650去到2200都係追唔到

何妖勁撚到 屌你老母

威震天 gel

飛鷹留到

8拖1 7
跑1 6 8

屌得好

勇敢傳說
追撚到我怕

又係高伯新

勇敢傳說去外國跑3200啦
2200都追唔到

講個笑話
寶利變奏

我以為佢要轉到出沙田先肯騎呀

6，8

仆街咁快開跑 岩岩45分就買唔到wp

有蝗俊做膽但係腳無撚哂

跑咩?

1684

thx

兩隻苗廄神駒護主

power king poli ride what spring?

兩場都跑第四 屌你老母勇敢傳說

我買撚左1 4

場場簡中隻W,係無腳

樓上168

#metoo

隻7呢

俾蝗俊慢放邊有得追

條仆街係咁同隻英明神駒玩

腳中晒無隻4

李寶利學人中段發力 你估真係力王咩

佢自己都唔知自己想點

7號大熱號左去邊

想扮潘頓

13少搞咩

啤酒園

淨係買左168 位置

Dllm罷買勇敢傳說

講錯係李寶利

個位留住應該至少入三甲，重注位置

40幾倍都好阿

加速嗰段學人變奏

我買個隻7去左邊？

跑馬地追極都追唔到 沙田往績又唔掂

好多買左1 4既苦主

4 8

3 5

利放
威震天

1 7

輕輕鬆鬆放到
多謝支持

有幾可見李寶利搶欄放頭

睇番重播真係一頭霧水，李寶利咩發揮

太聰明牙街翻版

勇敢傳說我覺得佢如果變奏嘅話都夠氣返黎
痴線 一黎慢步速 二黎幾遲先撻着
拉士一衝行左 終點勁撚到
力王本身已經話唔夠長仲要變奏緊係冇啦
咁搞法
2400都到添呀
一早睇佢血統都講話2000樓上肯定冇問題

"今仗練者毅然讓「勇敢傳說」大幅跳程足足600米，同場亦有不少路程專家，對「勇敢傳說」來說確實是個難度甚高的動作，甚至有朋友或會質疑其長力。不過除了陣上見他落腳轉慢、加速需時之外，翻查血統，父系Choisir「選擇」近年子嗣長力已突破界限，例如「戰利品」及「天才」都在2000米有極佳表現；母父Scatter The Gold在加國三冠大賽中：女皇碟(2000米)、威爾斯親王錦標(1900米)及活拜育馬者錦標(2400米)取得兩冠一季的輝煌戰績；母線家族家族成員更有咸頓酋長旗下，1994年葉森打吡冠軍Erhaab「易合」。因此有這樣強大的血統長力支持，筆者極相信「勇敢傳説」亦能成為另一匹突破長力界限取勝的「選擇」子嗣！"

呢個係小弟賽前揀佢做焦點嘅原因
咁樣我真係要推到佢跑皇太后

P.S. 以上文章可到我地賽馬誌FACEBOOK重溫
請多多支持賽馬誌!!!

今晚高伯新去馬 1w

1 5

一陣就見到

睇黎俾佢跑幾長都係一樣 都係後面例牌爆一段俾你睇

早小小撻著隻馬啦
下下臨尾直路先黎

幾隻馬無啦啦變奏，一係直路頭變，最後冇力頂埋

隻英明擺明MARK實勇敢跑
唔比佢咁早出去
我係嫌何堯唔變奏...

原來係咁既樣黎訂讓賽名嫁

一黎何妖冇變奏到
二黎英明又針左佢跑唔比佢出去
老苗可能都視佢為最大對手
搵馬放慢
再用馬封佢等佢撻唔切

收到料，呢場有隻極冷馬會去盡試能力

勁飛翔讓賽
買
貓囝精神

邊隻

呢隻懶鬼可能要部能打獲佢先得

呢場有冇黃衫黃帽紅眼罩既馬

10號?

巴西蘇

打錯

貓囝承諾

先岩

肥鬼:又陰死你班賭仔先

牙街800變奏最好

3-5-8

3-8同路

唔知我頓今場又想點玩呢

同路

3-7

潘狗今場會唔會掛住封史卓豐

勇狗

13少！

一檔都封鳩人咁驚

君子想再追……我就唔信追3次都跑第5 死留住唔去個腦都就黎生蟲

呢場 勇狗，金碧

利申：唔買

快閃?

1 3 7 8 10 搏開冷

阿般肥文 睇見都怕怕

不了
唔想比佢打殘隻馬

一定要啦

1 3 7 9 10先啱

潘頓去馬？

隻馬無

威震天落飛

493

快閃的

5,7,9

3 > 5 7 8

1-3-5 ？

竟然搶

笑死 潘狗到底係想贏馬定係想大熱門輸馬

3-7 easy

話左

皇天夾鳩佢囉
佢想出

3 7 5 8爭d

真係未見過人可以咁賤

頓哥

有料

真係flashdick

屌 唔夠潘撞

屌真係有威震天
大利前領

3-7 goal

見佢想搵位但隻馬無

比人劫左一半

跟左

屌⋯⋯賤到，潘頓要停賽啦！

中 風

比皇天一撞 散曬

易到on9

原來啡格係你

今日好利放

舉世無雙史卓豐撞完人之後隻馬無埋

兩條仆街做場戲撞兩野收工

隻5差個鼻
利申：3,5,7

霍清

兩隻互撞齊齊死

皇天係咪又擊殺左我

ETARIO (JPN) 3 c Yasuo Tomomichi 友道康夫
呢隻報左香港瓶，話唔埋為左跟佢阿爸步伐會黎

我3-5-8

似開孖寶

今日唔識玩了
皇天都係垃撚圾
跑左啲咩出黎
達子你頭場唔贏呢場先贏

兩隻前置諗都唔使諗

屌隻9號
差d 中四環，on9

全個post既會員又勝 3

然後星期日就贏第1800場Win

咁都唔過落去 佢仆街啦
雷超！

好彩旺旺有第三

我1,8膽拖3-7-9
熱膽死哂,冷腳返哂黎

皇天撞左潘頓入去
潘頓唔撞返出黎比隻7頂死
皇天唔撞落去8點會冇p

邊隻先

唔知講乜撚野好

flashdick同金碧係咪沿途二疊

本身全中

我講岩岩果場姐

哥哥仔gel

落地獄啦兩個都
都係仆街

7win唔到

真係利前置

勁

已經好叻仔

係咪我歡

六環彩
3 場 3 快閃的 + 7 威震天
4 場 12 創意寶
5 場 2 驫驫
6 場 3 惜多福
7 場 3 和諧小子 + 4 加州神箭
8 場 4 翡翠劇院 $10

留隻冷馬 真漢子

想買13少騎王 點解冇得買

潘狗日日都摟屌

鐘意但騎果件

皇天

兩個大仆街由頭鬥到尾
損人不利已

唔知佢搞乜撚

一陣就有, 而家調整緊倍率啫.

無撚曬啲膽

希望趕得切返去睇雷超

天皇巨星 必定掂

岩
屌佢老母

如果潘狗今場輸埋不如自殺啦

今日咁利放 陣間會唔會跑隻和諧繁榮出黎

屌你死潘狗皇天
撞兩撞收息p都無埋

見頓跑得有心機
皇天咁樣撞 擺明搞事

唔會

連續三場都有隻跑第四
我

屌你老母皇天 8拖3 4 7想死

Thanks

依場大熱Q都有10倍

冇理由比你出黎.........冇得怪邊個

火車孖寶

霍清食唔食孖寶架

咁又係
屌 最後兩敗俱傷

覺得火車唔會得一場，不過唔會係呢場

呢隻真係坐穩
不過劇本似慢閘

我1拖3 7都想

大唔大注頓好

今場邊隻放

潘呢隻又係後追 輸左又準備比呢度屌佢拉馬

而家潘狗啲1檔真係見到都驚，呢隻等塞車

佢贏嗰次好似擺到前

天皇巨星

創意寶 大運舞台

針撚到
兩個仆街
今晚真係買哂放頭

頭先果隻就真係後追啦

大注頓。求屌醒

諗起上禮拜日尾場
佢抽唔到頭出去

有得買啦

飛數唔對路 小心

果次出面D馬好屎 呢場佢有隻大運舞台天皇巨星係外面未必咁好跑架

最怕輸際遇...

贏硬

岩先都撞出去撞唔到 呢場隨時都係咁

唔該巴打

4班近5班要贏了

/ R 4 雷超 / 48 / 2 2 3 1 3 / 金雪炫男朋友 / 13

比卡都第2，進化左既雷超姐係

輸撚死人

2 定 12

大運舞台要了

大熱q 都9.8 唔會咁著數掛

2-3-5定2-3-11

必定掂要唔要得過

第4

輸到傻仔

2-3 好過啦

哥哥仔彈左個泥閘 我信佢會放 唔知會唔會同創意寶拍住放

3 11 2

2

11 抵 d

大運要了

呢場 2 3 5 11

同路 加多隻必定掂

要

3，12＞2，6，9

大熱qpq好似幾抵

依場一定潘狗架啦

分分鐘兩隻都無。個人認為今場變數大

2-3-11 大家睇路

2,4
兩隻四班都上到名既馬落到五班 級數都幾超下

Gun

肥鬼睇黎想放

肥鬼想點

咁多人睇2 3 5 11，好似要轉一轉陣

落飛去馬

咁早落

要骨

10-11

1 3 9

睇黎又玩野了 我買了

3 4 11

創意寶

希望係

垃圾潘

12

田少串到 未完場就慶祝

田好串

食晒屎啦呢鋪

場馬好假 全部造比12放頭

好彩肥鬼有披

好癲d放頭馬

潘明輝我屌佢老母 留到咁後做乜

真係in 丁冠豪we trust

好彩肥鬼頂到個披

好似無人講12

死力架擺埋甫士

冇左半

都冇隻夠佢快

終於正路返小小

終於中返場屌易到

四連環 跑馬地 星期三
第4場 四連環
2 雷超
3 大運舞台
12 創意寶
拖
4 金剛秀
5 天皇巨星
7 哥哥仔
11 必定掂

$ 10.00 $ 40.00

冇要好準確....
今日黑到咁

利放到咁
一陣hehe唔撚贏我報驚

算係咁啦 , 都叫搵到位跑返前少少

2 3 45蚊

黃俊

1檔正陽清風一放到底 睇埋行圈再算

依場派錢

但跑完呢場壓地

中 QP

4.5把撚

咁我報左驚先

雪茄真係廢

下場驫驫一條直路殺哂
成堆馬搶

好過冇
我都有買2,3

下場十三少

丁神仙勁

熱野都好止止血

隻11真係冇
要2, 3加隻冷
但都係跑熱熱熱

丁冠豪會唔會比肥鬼針嫁
你贏哂d5班比賽叫佢點玩

好日唔用三膽
好喇中哂三隻
仆街旗袍你黎搞事....
必定掂跑第五

五班 丁冠豪 一放到底x2046

有45蚊感動到喊

由簡安排

貓囝準備好未

屌 買奇妙日算

買咩

大量出血

第一場重注左達少

屌那星
我點都買佢
11檔都殺埋黎
上場贏得咁好又中左
今日達子又有贏
仲有10幾倍
反正今日都係要放

呢場買韋達 放爆佢

肥鬼釘牌啦佢
垃圾燉馬師

呢場買海之濤 驫驫

3,5,7,9
12,1,2,3
六合彩都冇咁順

海之濤 我細細個就聽過佢個名

你不如捐左佢啦
海G冇前速啦

2,4,6,8

驫驫 高風

叫丁仔搵食力簡返嚟
冠軍練馬師都有佢做

啪左藥啊

今次大把馬搶

正wo

All in 1

壓左地？

2-3-12

gun

壓咗

天外天 旺蝦王同父系馬
初跑1000搵牙般
點睇?

又有變數

仲快都似

遊戲買咩

求遊蛇打救

通常有咩影響？

馬馬馬

簡蛇踢佢出師門啦
又酒鬼又淫又躁又唔識練馬又高調又串
敗壞師門

有機會似紅旗星將
未必係正宗短途

通常唔提我頓嘅時候...

NOW仲未FIX

11，12

覺得李寶利又會表現2檔3疊轉彎

5-8

2-3-5 2-3-12

又同路

R5 正陽清風
-「正陽清風」一共跑了三場，他並非沒有競爭力，只是實力上沒有想像中高，因此轉戰水準較次的谷草賽事是合理的決定
-父系Foxwedge曾在滿利谷馬場攻下服役唯一一場一級賽，在港子嗣今季亦已有「旺舖大師」及「大風暴」在谷草賽事報捷，亦可反映Foxwedge一系擅於在谷中作賽
-馬匹出賽經驗仍然不多，即使馬匹日後的首本路程未必是1000米，但現階段馬匹仍可應付1000米賽事，因此出戰1000米賽事亦是權宜之計
-是次採用C+3欄跑道，馬匹則抽到1檔，形勢上對他相當有利，具條件在谷草弱組賽事打開勝利之門

呢場吳嘉晉走唔甩

決定買唔買

呢場咁多放頭會唔會步速太快後追到

一出閘真漢子係尾呀

3 11

1000米...

40$買40單t 都夠

4-6試試先

通常個個都估快步速出到黎就唔快

萬事欣

2做膽?

2-3-12 qpq

/ R 5 魅力星星 / 26 / 1 1 2 0 8 / 大阿熊 / 17

9-1 4

總之比達子埋到欄就好

4 9 只買兩隻

Sick horse

2-6-3-10

你地仲記唔記得潘？
唔記得就買得

6隻馬

9-12

十三又綠格

當無人留意牙般既時候
佢就會死出黎搞鳩人

霽月落飛
希望係達子出擊訊號

邊個黎?

真漢子位置

39
3wp

信神仙

易到

火車我屌你老母 撞鳩我

細潘

大熱pq打劫

田雞 ……

跑 2-4-9-6

想問有冇錢收

今場易到 , 真心
連贏位置

霽月11檔真係埋唔到黎

有阿 屌你

冇

喜菜

差邊隻

有
要派嗎?

驫驫贏檔位
3檔有遮擋

十三騎王食得屎

我就係話佢連個閘都走唔甩

會派幾多

針

天外天好勁

叻廄終於唔洗再跑第二

37x

屌 咁都放唔到尾
仲要49pq比人打劫

俾左3隻馬你

蝦片今年好勁

2 9 48蚊

阿般隻馬湧住上
但走死位 拉住過終點

有3百幾蚊收都好

比隻正陽殺左條Q

Last一注

今日真係輸到傻

有冇人有興趣買潘三寶

拎左十三少做膽

中 賭埋呢場好喇 下場唔好再賭

放頭仲係好大機會

臨場鍾意驫驫
廢事反手
照殺永旺wp

兩隻都買咪得

[出奇寶精算八方]十月二十四日快活谷八場賽日討論區 II

智力寶幾好分

廢事
我驚咁樣都比人話反手

今場又咁易

1001

今場咁多冷馬

咁係所謂既其實 出埋係channel齊齊贏有咩所謂

智力放？

飛隻11 輸形勢輸到癲

11 檔都大熱 , WTF

想要智力

1001先啦屌

推

1001勁中

想要 2 3 9

1001祝福我

諗唔到理由飛6

1001 離發達不遠了